林奠政績回顧

口講永久居民派一萬實際包括新居民派一萬

關愛派一萬

好期待睇鄭月娥嘅下場會係點

賣台賣港